第一日上lihkg 有咩要注意

有冇巴打都係初黎佈道

要識字

原來是咁

要屌林早洩老母